政府SEE YOU MASK- 銅芯口罩 冇登記但收到Message話已登記

有冇人有同樣情況
問晒屋企人有冇登記 (連佢地自己都唔會登記又點會幫我登記)

推推

推